【日本Falcom】綜合討論區Vol.15【好女仔 - 東山愛衣】

茅野愛衣鎮樓

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 羈絆 -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III
外加曉軌 時間由零碧中間開始

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
閃軌IV (日) 2018年9月27日
閃軌 I & II 改 (中) 2018年8月17日
閃軌 III & IV (中) 預計2046

NS
伊蘇VIII(英/日) 2018年6月28日

閃IV店特

On9

距離好女仔東山生日仲有277日

距離好女仔シオリ下次誕生日仲有93日

距離好女仔茅愛下次誕生日仲有98日

距離9月27日仲有112日

\I/ 距離7月8日仲有31日\I/

距離PC版發佈仲有N日

第一個負皮我比嘅

收皮啦

反

借東山貼愛衣

有冇諗過洸後面係黎大俠嚟

東山行先愛衣排後 畀足面

你唔好咁痴線啦

恩宜驚醒小矮人

一個女仔，一個女人，你分清楚先

睇樣都知愛衣後生D 咪放後D囉

Good try

吾反軌跡撚

法國樓主鐘意嘅都係死人/唔係人

Show Blocked User - 飲奶嘔奶

新POST第一扑

唔小心搶咗牙軌1001, 算唔算欺凌

算,已扑

係囉

我建議大圍巴開新post，應該邊個1001邊個開

牙驚

要畀返啲面軌跡撚

今個post開始要搶1001了

依邊爆幾個post 高登個邊就第5頁都未到

Post返過黎做icon先

已經免疫

畀面佢 即係助長佢

差啲唔記得栞

好女仔嚟, 可惜 咗

第一代好女仔
F社post靈魂

新post留明

又傳堀江枕營業

Junna my..

屌返到石門公司先記得原來10點要去會展set機🌚

我麻麻地佢把聲

咁你仲得閒入膠POST留言

JUNNA把聲先正

遲到咪遲到囉

Arm 落大雨塞車有籍口

巴打識貨

魔牙

好女仔

我魚可唔可以整下佢個瀏海

BTW, 東山

東幻ex+ 伊蘇8數位版優惠

部手機kaikai地

支付寶

$90@ ?

webmoney 之前買雜誌用

西田my ..
屌 我安野呢😡

咪證明安野唔係你嘅囉

安野去左香港，所以冇佢份

哦 劇場版個陣個張嚟
利申去左睇安野扮我惠

想問下99蚊game實體定下載版？
對隻ff12有興趣

利申收到佢送朱古力

實體

扑撚左u

軌跡撚分身不願面對

蘇扑u曬 大圍三圍大

話說
琴日去左信和法國得一間有得訂亞莉莎
f社廢到

講都冇人識啦

朱古力？

不起眼event 入左內場
有機會抽 安野親手送惠送比倫也個舊義理朱古力阿屌

又勾起我傷心事

あああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

樓主咁認真答我，好鬼感動

不嬲認真

係, 軌跡撚樓豬mode一向認真

有愛衣出場既GAME畀人話係辣殺驚
仲唔快D去救場

主觀問題點救

軌跡撚快啲去留句：沒這必要

乜嘢沒這必要 九唔搭八

當正價99就岩

救場丫嘛

咁樣侮辱愛衣

如果真心想玩就自然會買
如果因為人地評價就唔買 咁即係平身玩唔玩都無所謂
咁做乜救場

傳教都好重要

咁麻煩 不了

少有嘅理性分析

$99原來得實體,一定俾人買撚晒啦,又冇數位版

不嬲理性

想買ff12不過日先得閒

數位版好似得另一個優惠

解扑咗

對樓主改觀了

唔夠實體平....

PSN HK做緊伊蘇8特價,
仲有人未玩的話就一定要試試

我未玩

不過買左好耐(PSV)

玩緊PSV版

今晚macross生放送有
好女仔東山
魚
安野媽媽
西田望見

好game黎，可惜唔多人玩

niconico定其他地方?

今晚9點，要裝showroom app

頂,今晚唔得閒

要睇屍屍生放牙

要屠龍牙

無PS4

同事退休飯局牙

睇完屍屍生放送，再睇好女仔
利申：返工

睇重播算

睇你地cap圖算

twitter 自己加西田 東山 junna 魚 macross 大把圖你睇啦

一日唔貼過嚟, 一日都未係好女仔圖

好
我一日一張!

可唔可以PO啲無P咁多嘅圖

冇p?

慎入

要配黑兔丫嘛, 一出道就立咗Flag

水.......

聲優小西寬子在推特大爆業界潛規則

哇屌

早見沙織.jpg

嚇死人

兵庫北.jpg

一直唔明點解咁多人鍾意睇邪留丸

呢張先係Ｐ囉

蘋果照妖鏡

唔靚個啲點算

愈樣衰愈安全

哈姆太狼啲fd

ban

日PSN
YS ORIGIN特價

origin我記得仲未玩真結局，但路線9成似無乜動力打

本人都承認，軌跡撚又不願面對

咁多人哂錢買辣殺東幻

做乜又反

有PSV版,想支持下買下PS4版都唔俾機會我

扮支持牙嗱

中伏警惕世人都有錯

見到堆x遊戲，喊出嚟

x遊戲?

神遊戲

邊堆?

小朋友驗眼.jpg

收皮啦 張圖得辣殺驚 邊有神遊戲呀

咁樣黑大我f社，你冇資格開Post

報告飲奶巴
有人反東山

反駁唔到......
東山的確出名援交.......

又反我大東山

講緊佢配嘅角色，唔係本人

割席

好撚心痛上星期先買完東京200仲要2手 今日...

我3xx近400

不嬲早買早享受 之後有幾多折扣都唔理

係咪享受就見人見智

你乜意思

今鋪真係亞莉莎my...了

一早講咗 你係要盲目唔信

愛衣我老婆

撻訂未

我敢講呢個POST無人訂左

沒有這個必要

agger

亞莉紗我二次元老婆
愛衣我三次元老婆

部份正確

完全正確ok?

OK

成日改人講d野
軌跡撚

加藤惠世界第一

CHB

呢啲人好陰濕
都係扑返算了

Show 扑得 User - 軌跡撚

發覺一話牙軌就俾佢負皮

加藤鷹世界第一

有條痴線佬畀腐皮

你囉

受害者

扮

Hide Blocked User - 飲奶嘔奶
完全封鎖

呢個一早扑埋右了
佢講左咩

飲奶巴雖然反軌跡ME 但係相對其他會然都高汁 典解要扑HE?

多謝你為我講好說話，不過我冇反任何人，謝謝

東山係......

屌你老母

痴線

我知佢想講東山係好女仔

高質

愛衣係......

好女性

唔修正

茅野愛衣係好女性（冇修正）

讓步

天空海闊

痴線佬畀夠腐皮未

安野嘅賣點 - 包包面竟然瘦咗

發現牙軌又痴返線, 已扑返

氣球屬性
同俾頭髮遮左塊面

乜嘢叫又痴返線 講到好似曾經好返咁

唔好咁啦

屌,係wor過咗12點, 琴日個高質軌跡撚已經逝去

醫返都晒藥費

好心痛
唯有...

完全封鎖

茅野愛衣

想問下伊蘇8係咪玩psv版就可以?
定係ps4版本會好好多?
麻煩晒各位，謝謝

印象中劇情ps4多料D

PS4版會多啲野玩
個人覺得好玩左

我攬緊愛衣訓覺，你問我答

PS4版 60FPS
超高速loading
基本上PS4版係首選

瞓啦......

不願面對

黑兔與聲優

上面扑咗 想知再講

栞與聲優

sir，貼錯

完全封鎖「飲奶嘔奶」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

咪話貼錯囉

解扑高質會員 - 飲奶嘔奶

東山與援交妹

更正 打錯字 學生妹先啱

你意思係援交妹與學生妹？ 已扑

又屈

你自己話打錯，邊個得閒屈你

完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

東山與愛衣

法國有人放流料
明明唔只一間有得訂MY WIFE

果條友軌跡撚嚟 扑咗

BTW WIFI洗乜訂 等人些牙啦

發覺牙軌英文有啲問題
係wife唔係wifi

唔識英文 梳

咁即係幾時有WIFI用

wifi周街都係啦
wife得一個唔係你用

邊個放流料

仲有邊個會訂

#75
相XX由XX恵
•
22 小時前
話說
琴日去左信和法國得一間有得訂亞莉莎
f社廢到

名我就唔全開了
請個位軌跡撚反省下

我大F社第一隻FIGURE都唔訂點得呀牙軌

可能琴日真係得一間呢，唔好質疑巴打講嘅說話

件泳衣真心趕客....

仲唔拿拿聲落訂

淨係隻手個POSE都已經趕客啦

唔訂邊有錢出琹呀

唔出都好過出到不堪入目

仲有打錯字 係栞

訂左了

大家都是中文字
不用分得那麼細

Show Blocked User - Gonzalo

班友反完東山就反愛衣

仲有邊個係清泉

東山愛衣

一個x交，一個酒x

完全封鎖「Gonzalo」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

又比人恰

咁愛衣又真係幾大機會
畀你係製作人都....

收皮啦 你知條鐵咩

如果我係製作人我包起佢啦

如果我係製作人我娶埋佢啦

成班思想污穢
搞到呢度烏煙瘴氣

班友個個都反

閃4未開訂

閃4訂唔到 東幻又買唔到 覺得自己係零

曉軌變星軌

殘體不了

已訂

Pc版

未來人 你嗰邊年份係唔係已經去到5位數

仲唔快D排隊老婆畀人買晒喇

我排緊第一

啱啱經過大嗌咗句WIFI 之後就畀人追咗9條街 好彩走得甩

佢？

距離好女仔東山生日仲有275日

距離好女仔シオリ下次誕生日仲有91日

距離好女仔愛衣下次誕生日仲有96日

距離9月27日仲有110日

\I/ 距離7月8日仲有29日\I/

距離PC版發佈仲有N日

屌你老母 想嚇撚死人咩

要即刻貼東山出嚟護眼

who ar

當紅聲優....

屌 咪撚quote啦

個nigga 咪貼啦

邊個係東山？

果個

我嘅視線去左安野媽媽身上

我都唔知, 但日期應該係7月8日

大蛇3同閃4撞期

大蛇3等爆死

不自量力

講緊閃4？

閃4將會力挽狂瀾令閃軌成為神作

ip都唔洗check
綠色

無雙8都爆死, 哩隻更加唔睇好, 完全係自殺

無雙8OPEN WORLD累事
大蛇無事既

但大蛇3多啲人期待
無雙8係衰喺個open world同白金神作個高原一樣得個大字, 無乜內容

閃1

閃2

閃3

睇番以往初週銷量紀錄,
贏到軌跡既都係超大作級,
今年得CODE VEIN有機贏到閃4

2隻一齊暴死 打和啦SUPER

CODE VEIN睇GAME PLAY唔係幾順
閃3應該羸8個馬位

或成最大贏家

review由57去66再上到71
神作

辣殺

早喲

對腳幾白幾滑

東山my

千河山貓BB大大力

你用乜卡組打咁少

求其砌

Weak到

歌舞團又冇，後備角都冇？

不嬲HEA玩

後備角sega送唔少

好彩我仲一珠打到140以下
廢極有普

飛佛

一珠打到200

一珠打到70

你重課狗

今次唔抽都可以一珠200

之前有重課

兩個有乜關係？
估中冇獎

RIP

搵人應應佢唔該

新手 留名學嘢

軌跡撚飲奶巴 我應咗佢啦

軌跡撚愛衣巴 我應咗佢啦

基

真 • 軌跡撚 Gonzalo

魔法少婦

PM左高登個個軌跡撚問左佢意見
閃4神劇情反CUP係佢既結論

隔離登個軌跡撚 我識佢 佢話無收過

歷代角色出晒黎做大集燴

話明PM佢又點會同你講

出埋共和國主角一齊打盟主

雖然唔鍾意軌跡撚 但都唔好屈啦

直接完左軌跡系列，黎大俠打低女神成為男神

佢話唔想留底叫我同佢一樣刪左個PM咋

happy endding

下集叫黎恩傳說 : 灰之騎神

騎神呢啲碎片配唔起黎神

下集個名叫黎恩已經引到人買

咁叫灰之監躉

被囚禁的神

坐之監 睇住紅底......

好女仔嚟....

係好女仔就唔會著條咁嘅裙

又反

唔講咁多，自己睇

シオリ係畀夕暗迫
亞莉莎係自願
唔好搞錯先得㗎

唔想做邊個逼到佢

收皮 重玩啦 一切都只係為咗男豬洸喳

重玩原價值99蚊嘅驚?不了

我屌你即刻駁

唔到

叫人重玩之前唔該睇下隻game乜質素先啦

你重玩閃軌啦......

我屌晒你全家，咁陰毒

祝你重玩閃軌

我覺得重玩琹陰毒d

軌跡撚勁到連登都知成個遊戲台都係佢分身

栞 東幻玩咗14次唔覺有咩陰毒

竟然睇住琹 14次咁惡毒

原來東山愛衣差唔多高

好多都好鬼矮

乜都俾人睇晒.....

睇乜呀

如果有160左右就完美

依家差唔多啦, 多多要求

我決定
星期二去旺角訂亞莉莎

星期二要睇侵侵同金仔, 不了
遲下你share畀我啦

簽唔到Fekir我都唔願做人了

成個post輪住用

星期二要作情報, 不了
遲下你share畀我啦

牙軌又想放流料

D料你畀我㗎

又想割席 推哂落我度

梳囉

早阿軌跡撚們

算啦 識你軌跡撚咁耐 今次原諒你

啾咪

又搞錯

みししっ

估計黎神過多幾年應該差唔多樣

喲HELLO

今日咁耐都未有好女仔圖, 點做嘢o架!

ALOHA

左手明明係V嚟

咁都叫反

軌跡撚又反分身AC

好女仔嚟

咁軌跡撚的確係好女仔嚟嘅

真

利申無溝過

個比卡超幾得意

借比卡超貼東山

放過你

舊作移植去ps4兼有中文化！！！！！！

台灣萬代南夢宮娛樂為歡慶《時空幻境 宵星傳奇（Tales of Vesperia）》發行 10 週年紀念，今（11）日宣布遊戲將以《時空幻境 宵星傳奇 Remaster》於今年冬季登陸 PS4、Xbox One、PC Steam 和 Nintendo Switc 平台，並將首度繁體中文化，讓玩家可藉由全面提升的畫質再次重溫遊戲的回憶與感動。

《時空幻境 宵星傳奇》是在 2008 年在 Xbox 360 主機上首發推出的遊戲，一年之後也移植至 PS3 主機上推出。該作不僅是《時空幻境 傳奇》系列首次登上高解析度世代的遊戲，廣受歡迎的角色、高潮迭起的劇情和完善的戰鬥系統，讓遊戲在推出多年之後，人氣依舊不減。

今日，官方正式宣布《時空幻境 宵星傳奇》將推出重製版。官方表示，在《時空幻境 宵星傳奇 Remaster》作中，玩家可從 PS3 版本中的 9 名角色中自由選擇喜愛的角色一同冒險，戰鬥方式採用《傳奇》系列作品十分著名及特殊的線性動作戰鬥系統，在操作單一角色時，電腦也會自動控制其他三名隊伍角色同時進行戰鬥。

恩

神作

好玩過垃圾閃鬼

重玩啦......

啱呀巴打，呢隻我唔識日文都玩左兩次，而家出中文版又要玩多次

tov梗係要重玩啦

重玩閃軌啦......

法國軌跡撚無第二句駁人

叫人重玩閃軌
到底幾大仇先講得出呢句

重玩閃軌II啦......

重玩閃軌大仇D定重玩閃軌II大仇D

BTW你2隻都重玩啦......

垃圾, 一隻手機版tales of rays由初代到TOB既人都有得玩

軌....跡.......羈...........絆...............

終於有巴打講返公道說話

明明閃軌先係神作 但班友就係咁反

閃軌係可以不停重玩 班友又走哂去玩其他驚

咁99蚊嘅驚呢

我會重玩 認真

下次再見到有人反閃軌 講閃軌壞話 我就會叫佢重玩

咁反軌跡撚呢

我帶路

羈絆都反

我祝你地日日都要玩閃軌既高原地獄阿

最近先重玩閃2
岩岩過左外傳

你前世做錯啲乜

唔比騎馬
唔比揸電單車

又反
重玩閃軌啦......

講咁多
重玩閃軌啦......

好惡毒

新年做賀禮

BTW重玩閃軌啦......

如果tov撞正閃4既話係人都識揀la....

千祈唔好......

間廠會執笠

buy

ToV係咪冇愛情線?

巴打間房

BTW重玩閃軌啦......

牙軌係咪開始入魔

唔好咁揚

BTW

左邊有光害

SHOW BLOCK USER - 重玩閃軌

OK，我同個日本仔講

改好少少啦

公屍電腦想改得幾好

法國有條撚屌畀正皮

仲唔幫手趕工出閃4

你仲好意思話我
聽日要出篇文你作好未呀

我人事部

人事部就唔洗做呀 社長做會計果陣咪又要寫劇本

... 好廚....
唔敢影我個間垃圾出嚟

出緊信畀你， 等多陣啦

不是我間房....

又扮

佢好有錢

我間房

不要說了

行開啦癲佬.....

痴漢症又發作

想去你間房坐下

阿清好慘咁大個仲咁多幻想

送你去小欖

你唔好咁癲啦
你同我係青山倉友嚟 無啦啦去咩小欖

左打bamdie

正面打Fromsoft

右打Gapcom

三間都咁勁點打牙
投降輸一半啦

社長

貼張好女仔洗眼先

貼咁耐都冇人理.....
呢度係乜野討論區？

【好女仔 - 東山愛衣】

得張咁既圖有咩好討論

軌跡撚真係痴左線

你唔好咁GAY啦

我好擔心佢...

不過Fekir medical唔pass我都就痴

留定床位畀你

fsg都係大仆街，年年都唔肯俾錢買人
要賣人填數

重玩咗未

又唔係基佬
邊個想理佢啊

所以咪得軌跡撚理

乜撚嘢嚟

東山

距離好女仔東山生日仲有272日

距離好女仔シオリ下次誕生日仲有88日

距離好女仔愛衣下次誕生日仲有93日

距離9月27日仲有107日

\I/ 距離7月8日仲有26日\I/

距離PC版發佈仲有N日

好悶 有冇驚係可以瘋狂重玩

想G?

話我G

閃3玩到2週目我已經頂唔順

差D唔記得我仲有隻FF15未玩過

又有人反f社神作

送俾我都唔想玩.....

膠都廢事畀 覺得垃圾所以玩老翻

如果成世人你只可以玩FF15同閃軌你會玩邊隻

啪晒兩隻碟，廢時眼冤

小智都唔識

兩隻都唔撚玩
浪費地球資源

咁柒真係唔識

得罪講句Z技型撚過忍蛙羈絆

是但啦 反正都贏唔到

吓
小弱智..

成班以貌取人既垃圾
除左個樣不知幾正常

因為XYZ個個太型棍子

唔計外貌咁瑪格麗特都有女主特徵

隔週出版既電撃PlayStation 由7月27日開始變成 月刊電撃PlayStation
打後既軌跡情報可能受到影響, 就睇下F社會唔會繼續喺FAMI通每期放料

即係要聽軌跡撚吹水吹一個月

為咗迎合市場 F社幾時歐美化

唔要美型 我要依種

美版亞特魯

Z技真係屌打MEGA..

肉感天然金髮亞莉莎.jpg

即係你未睇過張cosplay圖啦

又話要歐美化, 又話唔要美型, 依家外國人cosplay又話不了, 軌跡撚

唔想知你J開乜樣

明撐暗反, 已扑

屌你老母重玩閃軌啦
又反亞莉莎

獻上東山配既cc角色

條友成日反亞莉莎

唔好再貼屎屎啦 琴日射咗100石乜春都無

中間兩隻都冇

射左70抽岩岩好滿哂

知啦 威啦

屌你，我70抽保底

扑咗佢啦

星期二喇 某人訂咗老婆未

CHING HO BALL

法國軌跡撚常用字眼
又反 又屈 重玩啦 扑
而且好鍾意用狗仔ICON

又反 又屈 重玩啦 扑

利申: 軌跡撚分身AC

Show Blocked User - 大圍三圍大

扑撚哂你地
成日反亞莉莎

成版都SHOW BLOCK USER左

亞莉莎係 係

拍av就係 咩

咩link嚟, 禁入去畀防毒block咗

デュバリィ 鎧を装備していないファミレス店員風
アリアンロード 聖女にまつわる謎がついに明らかに。「時間がない」という台詞は前作の出来事を踏まえてのもの
マリアベル より胸を強調した衣装に。エリィとのやりとりに注目、「その魂のあり方～」は閃シリーズ登場のある女性への言葉」何か、を持った人物
カンパネルラ 彼に関する意外な情報が？七至宝が出現すると彼も必ず現れる、というルールは覚えておいたほうがいい
マクバーン あることで体が透ける状態に。魔人のその先にあるもの、ということだけお伝えします。
シャーリィオルランド
セドリック 起動者としての結末も描かれる。皇位継承者としての葛藤や性格豹変のきっかけも
ゲオルグ ジョルジュは何者だったのか、にも迫る。彼の戦術機はハンマーにも変形する
以前のインタビューではアリアンロードが仲間になるような雰囲気でしたがそうでもなさそう。
マクバーンはなにやって死んでくれる気がしない・・・。

閃存軌跡IV新信息第1部分

家庭職員的風格不配備杜瓦利鎧甲
.
關於阿麗亞娜路聖人的神秘終於揭曉。 “沒有時間”一詞是基於以前工作的事件

從瑪麗亞貝爾到強調胸部的服飾。注意與艾莉的互動，“靈魂存在的方式”是一個女人出現在閃光系列中的一個詞：“有人的東西

Campanella驚奇他的信息？最好記住七件寶物出現時他肯定會出現的規則

處於McBurn可以看到身體的狀態。我只會告訴你，魔鬼就在旁邊。

查理奧蘭多

作為Cedric調用者的結局也被畫出。作為王位繼承人的衝突和人格轉換的觸發器也是如此

我也接近喬治喬治的身份。他的戰術機器轉變成錘子

在之前的採訪中，Ariane Road似乎是一個朋友，但事實似乎並非如此。
Mc Barn不想做什麼事情......

BING翻譯?

返屋企睇啦

屌係公司開左

一班咸濕仔

マリアベル より胸を強調した衣装に

佢地真係好咸濕

デュバリィ パーティ加入が実現？
アリアンロード ドライケルスとの関係、結社入りまでの出来事も明らかに
マクバーン マクバーンを通してゼムリア大陸とある重大な事実が明らかになる。仲間になる可能性も・・・？
結社がこれまで帝国で行ってきたことの謎が明らかに
神機の実験の目的、鉄血宰相サイドと協力した理由、内戦時に実際に起こるハズだった出来事も。
彼らの目的はオルフェウス最終計画の実現ということは一貫している。
今回紹介していないキャラの動向もさまざまな勢力を通して判明するかも。
近藤社長からもいろいろな謎が明らかになることが名言。
寄り道しないとわからないままの謎の解明もありそうで急いでクリアしないほうがいいかも・・・。でも9/27は（笑）

9 月 27

有片未

大圍三圍大整緊

デュバ
わたくしも手を貸してしまった黄昏
せめて己自身の目で確かめないと！

アンアン
ありがとう優しき魔女よ

マリア
いいですわねぇ その魂の在り方、とってもそそりますわよ？

カンパ
いや～因縁ある者同士の対決って燃えるよねぇ！

マクバ
この世界が続こうが終わろうが
正直、俺には知ったことじゃない

セドリ
世界を終わらせて新たな秩序を作る！
その偉業の前に弱さは敵だ！

ゲオ
くれぐれも妙な気は起こさないでくれよクロウ

シャリ
坊ちゃんがお役目を果たしてるうちに
遊ばせてもらおっかな？

食屎啦軌跡撚

又多一件學生妹

正左咁多

黃色頭髮個個真係著到好似G

根本就係G

係咪同占卜妹講

GAY

屌你老母啦
又反

唔知你話反邊個
但我地就講緊黃色頭髮果個

即係你哋認自己係GAY佬啦

對波

好明顯GAY TEST

兜唔到啦, 即係反啦

Who is next

走啦GAY佬 金同黃都唔識分

扑咗我 仲有千千萬萬個我

建議扑埋飲尿嘔屎

gay test fail

你自己圈住
咁都唔認反好女仔

好似大咗少少

千河山貓bb唔扑

扑埋栞

咪撚挑撥離間

成個post都係我分身

出現了

我同千河山貓bb cc 既gay羈絆係唔會斷

法國精品有亞莉莎訂
返屋企負近個間先訂

法國班軌跡撚今日傾巢而出

咪又係得你一個

你班 又想推畀人事部做

禾系it dog

去左孤注訂

基絆

訂單呢

原來果條友就係你

亞莉莎：我有畀你訂㗎

你睇下g乜9巴打真心支持f社
你睇下你班軌跡撚

原來真係有人訂

我以為全部都係9up

一人一隻係軌跡撚基本條件

成個POST得你無訂

成8舊水一隻

閃5特典版賣8舊水你咪又係9衝

造型太單調

買呢個好過

大家都係金髮

但邊個好d大家都知

系

同大脾比 大脾真係屌打

●≪神速≫のデュバリィ（大空直美）
鋼の聖女の直属部隊筆頭隊士で、崇拝心が強かったが…
・近藤社長コメントより: アリアンロードの言動や結社の計画に疑問を抱くようになった彼女がどう動くかが重要な要素に。イラストの鎧を身につけていない状況にも注目。筆頭隊士となったのは最初のメンバーだったこともあるが、実力は努力の賜物。

●≪鋼の聖女≫アリアンロード（久川綾）
前作で色々明らかになった。
・近藤社長コメントより: 魔女ローゼリアやドライケルスとの関係、結社入りの出来事などの謎が明らかに。鉄機隊メンバーへの想いを知る機会もあるかも。

●≪根源の錬金術師≫マリアベル（田中理恵）
魔導に関するセンスは幻の至宝を司るクロイス家の一族中でも傑出している女性。結社の使徒となったマリアベルは災厄を切っ掛けに再びクロスベルを訪れるが…
ドリルは伸びている。
・近藤社長コメントより: 偏執的な性格や精神力は以前のまま、シリーズではある意味最も敵らしいキャラの一人。エリィや特務支援課メンバーとのやり取りにも期待して欲しい。

●≪道化師≫カンパネルラ（伊藤かな恵）
・近藤社長コメントより: 意外な情報が明らかになるかも。

●≪劫炎≫のマクバーン（諏訪部順一）
独自の行動を開始。
・近藤社長コメントより: ゼムリア大陸に関するある重大な事実がマクバーンを通して明らかに。

●≪紅の戦鬼≫シャーリィ・オルランド（竹達彩奈）
今作では皇太子の護衛役として動いているようだが…
・近藤社長コメントより: 戦闘狂という部分は士官学院の生徒となっても相変わらずだが、セドリックの護衛役でもあるので彼と行動を共にする機会も多い。

●セドリック皇太子（進藤尚美）
宰相に協力しつつ、緋の騎神の力にも固執している。
・近藤社長コメントより: 性格豹変の理由を更に深く描いていく。クルトとの関係や、≪起動者≫の一人としての結末も描かれる事に。

●銅のゲオルグ（森岳志）
戦術殻≪ナグルファル≫を武器として立ちふさがる事に？
・近藤社長コメントより: 地精のメンバーの一人としてアルベリヒの下で行動する。真意や学園生を支えていた人物は？という点にも迫る。トワやクロウらの先輩メンバーとの物語も用意されている。

講到金髮梗係尼碌最正

純FF: 肯帕雷拉係外星人, 盟主係為咗即將到來嘅對話

其實係星杯騎士,結社=教會

其實係游擊士,協會=結社=教會

金髮一定係東山配既千棘

歷史遺物

你地唔好咁毒啦

又笑我毒撚？
我間房得毒物野

死MK軌跡撚

好心你班毒撚執吓房啦 睇吓我間房幾乾淨

好心個拖把就放好D啦
用緊機械鍵盤

求撚其啦
黑軸

個figure櫃冇影

用機械鍵盤都係MK
偽毒

我電莖損手

唔小心起咗巴打你底, 梳

巴打姓軌

有個撚字

名跡撚

叫洸

名進藤

原來巴打想食佐為

。。。。

八神光吧

連社長都開分身AC, 贏社已死! (但仲係贏

毒氣燻天

呢隻金髮兩種玩法

阿莉莎?不了

我走先

個個都借隻亞莉莎反大F社

MK軌

以我所知亞X莎邊種玩法都得

蘇扑於殺 - 瑠璃色の栞

同一個人
金髮傲驕，紅髮溫柔

WHY NOT ALL

設定上係同一個人，可以隨時轉換

半日冇入黎又吹左咁多版

貝爾都出場

貝爾

Xb2 出 dlc,班金毛粉儲錢未

射左

btw
9月21出,等比閃軌秒啦

特登早6日，食正禮拜六日驚到咁

應該係啲人秒爆完閃軌再打幾個月xb

玩左一半走左去玩芒亨，遲下爆埋佢先，
不過同我大f社宇宙大作閃軌撞期，等死啦

隻game個ui導航都幾鳩

直頭成隻game都唔夠user friendly
呢方面f社就好好多

冇計
成team有6成人比人叫左去幫手整botw
比左外包公司幫手整

f社係弱智friendly 玩個怪盜任都畀哂提示

係,根本on9
以前空軌都仲可以諗下

如果係高原搵羊無提示 遊戲性應該會高好多

而家打機都講求速食, 有唔少人玩game第一件事係搵攻略wiki
懶得同NPC吹水, 做漏左QUEST就屌隻GAME垃圾

梁.......g

依家仲有幾多玩F社會同NPC吹哂水

玩緊YS8每過一次劇情吹一次, 因為驚做漏隱藏任務
結果好似得一個 (定係我都係做漏咗?)

黑絲

東山！

閃軌每個npc認真吹晒水
玩左成百幾個鐘

而家好撚後悔

重玩啦

F社好在每個時段每個npc啲對話都會推進，好似睇緊好多個故仔咁

掛住玩 畫好圖未呀

大奶奶

畫左琹
想唔想睇下

雪人.jpg

我都畫咗性人惠

決定扑撚左哂栞了
以後唔解

畫圖啦 你唔畫我今晚貼乜呀

明明f社post
成日借啲易講聖人惠

因為佢係優娜聲優，所以我先我貼東山

如果冇雙馬尾
仲以為係邊個男人著女裝扮人妖

巴打咁快畫好圖

社長加左我人工

想同佢玩公仔

IT狗好撚忙

都話咗係人事部
反而你呢個舊社長先應該畫

PS4『竜星のヴァルニール』発売決定 その１
10月11日
7200円

ゼフィ 阿部大樹
ミネッサ 千本木彩花
カリカロ 福原綾香
ラポネット 東城日沙子
シャルロッタ 三澤沙千香

魔力を使い空中で戦闘が行われる浮遊バトル。本作の戦闘はすべて空中戦
3層に分かれたバトルフィールドを自在に行き来し巨大な竜とバトル

本作に登場する魔女は竜を喰らい力を奪い取れる

日本ファルコムの軌跡シリーズを竜コラボ。ゾロ・アグルーガ、真ゾロアグルーガ、レグナートが登場

暗黑龍, 空軌古龍走左去隔離片場

咁有興 乜嚟

你係F社人事部 係最低層

基本上係三線水平既RPG

估計劇情主要係AVG式交代,
GAMEPLAY得番迷宮同戰鬥, 冇得城鎮觀光同NPC吹水

即係DRPG
BTW點解無古龍MINI.VER

係, 所以要點你做嘢

同廠上一隻作品 Death end re;Quest 戰鬥系統非常有個性
隻GAME既世界係主角整出黎既GAME,
戰鬥有D技能可以暫時性改成FPS射擊同格GAME式戰鬥

劇情係現實, VR GAME, 神怪事件混合, 內容都幾吸引
當然目前係冇中文

咁觀望吓睇吓gameplay點先

嗯, 咁你交圖事我同你講: 重做啦

重畫啦......

社長FB突然又貼出黎,係咪冇人訂賣唔晒

又一直focus佢個
係咪有d咩野性暗示

嗱 今次我只睇不講

哇異度2dlc搞左半年終於有消息 似石之心新驚當dlc

戰場女武神4登錄PC 某PC玩家有福鳥

東山登陸PC

買嘅人係乜心態？

又要當住咁多人露多次

脫星

但唔係F社嘅驚

唔買既人係咩心態

買2手

等share

照一照先

下季SAO有愛衣, 有冇清會反SAO

無興趣

2手好污穢

清係SAO打手?

對SAO無興趣都係SAO打手

反F社=軌跡撚
反SAO=???

日本投資網站搵左社長做訪問

超長篇但重點只得一個...閃系列賣到130萬

除左f社，乜都唔反

成個系列先130萬，人地一隻p5....

個重點好耐之前已經講過

社長開始識著衫

Q.大手どころとグラフィックで勝負は、多分できないと思うが、その中で、
どういうふうに戦っていく？

A.「『空の軌跡』の頃、2Dだったじゃないですか」というお話もあったんですけれど、
流石に古すぎるままだと置いていかれますので、
やはりある程度のボトムアップは必要だと考えております。
『軌跡』シリーズも長く続くと、大体ユーザーさまの平均年齢が上がっていくんです。
やはり僕らは、10代とか20代の方を取りたいわけです。
～
これは、実にけっこう効果がありまして、
初代の『空の軌跡』シリーズなんかは30代・40代の方がメインなんですけれども、
『閃の軌跡』シリーズに関しましては、
アターゲットは20代まで若返っております。そういったところで、
バランスを取っていきたいなと考えております。」

------------------------------------------------------------------------

以上為社長將軌跡系列長做長有既秘訣

簡單黎講就係對像年齡永遠對住10代至20代既新血
空軌老粉平均年齡都三張幾四張, GAME系統, 畫面合老粉口味黎整,
都好難阻止流失人口, 而且新血又難入

所以新系統, 新畫面, 新人設吸收新血, 2D變3D

それから、『東亰ザナドゥ』です。近年どうしても、ゲーム業界の実績あるタイトルの続編が中心となっておりますけれども、こちらは完全な新規IPとして立ち上げた弊社のタイトルとなっております。

現在までに、まだ1作しか出ておりませんけれども、非常に好評でしたので、フランチャイズ化して今後の基幹タイトルの1つとして、立ち上げていきたいなと考えているタイトルになります。

邊個再話垃圾
快D出續作

それから、モバイルゲーム市場につきましては、2018年も中国・北米・欧州におきましても、引き続き拡大を続ける見通しでございます。

會有更多羈絆推出

都應該無乜機會出動畫

出魔界王子

閃軌咁嘅CV陣, 動話化夠唔夠錢畀

淨係得一個選擇 唔怪得之個個都反軌跡撚鳥

套嘢叫魔法少女正莉莎呀 重玩啦......

名都打錯, 又反

重玩啦軌跡撚

上面更正咗唔quote 係要quote未更正 為反而反

屌你老母啦
SAO 都反
UW世界第一!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
愛麗絲

扑咗睇唔到，梳

施主 放下膠刀 立地重玩啦......

大師, 我只剩反軌跡撚一條路行

神速會做隊友?

重玩啦......

梳 慣咗 係呀

一邊重玩 一邊思考人生意義 你就會發現你只可以不停重玩

玩栞, ok?

Ace Combat 7幾時先出

屌你老母仆街食屎狗

梳 大師都係人 都會講粗口 不過都要講句 你唔好咁痴線啦

有冇咁惡呀

梳 啱啱軌跡撚上身

聽牙軌講去玩咗栞, 牙軌問牙軌答

feel到你真心道歉, 解咗扑

你收皮啦

『英雄伝説 閃の軌跡IV -THE END OF SAGA-』暗躍する秘密結社“身喰らう蛇”のメンバーや、主人公・リィンたちと敵対関係にある猛者を紹介！【先出し週刊ファミ通】

鹽之杭

皇太子第一個做炮灰？

然後聖女撲出嚟擋, 之後同黎神講遺言

好粗魯

大家一場手足，有事應該互相幫忙

後面係咪仲有個人

你唔好嚇自己啦 明明仲有2個人

但明明成team得5個好女仔

邊5個

東、山、愛、衣、安野?

大、圍、三、圍、大

有兩個重複咗

all good 女仔

同名唔得 又反

唔得 係要反你軌跡撚

成班軌跡撚小圈子圍威喂推到34頁

5個都係好女仔

【電撃PS】意外な人物の制服姿も!? 『閃の軌跡IV』の物語で暗躍する“2つの勢力”の面々を一挙公開

你究竟save低左幾左圖，可以秒速回我

SAVE哂喺GOOGLE度

直接share google account啦

透過GOOGLE搜尋圖片未得囉

我老人家唔識咁做

火紋出中文呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

為左避我地閃4,推到2019春先出

垃圾任記

火紋神作，不服請收皮

閃軌神作，不服請反

反緊

火紋的確係揀wifi既神作
人妻御姐妹妹哥哥細佬咩都齊

跌鳥

咪當讓下啲細廠囉

神速快定約書亞快？

FALCOM 有冇去E3?

2個唔同領域

E3冇資格邀請我大F社....

兩個都係擅長被玩弄喎

張圖咁細既

你係咪買左假貨

聽日補CUT囉

一定又係淘返嚟

你班軌跡撚好難服侍 淨係識恰鳩me

我想知道呢格我兩個waifu傾緊咩野

閃3喎 無玩咩

見到網上既評價 不了
等埋閃4睇下寫成點

你兩個waifu傾緊趁你訓著果陣點樣消滅人類征服世界

講緊琴晚同我做愛做的事

唔信又要問
答左又唔信

想屌死軌跡撚

社長派自己公司D龍畀友廠新GAME屠

丹娜

約書亞好女仔 唔好反佢

神呆夠係好女仔

下年會唔會有99閃改

又會畀人話係原價

屌死你地

重玩啦....

做乜一早就咁惡

佢地好惡

[お知らせ]
本日、コンパイルハートさんよりPS4用新作RPG
「竜星のヴァルニール」が発表されました！
何と、今回はコラボ企画として「軌跡シリーズ」の竜も登場するんだとか…？
続報をお楽しみに！

幫人賣埋廣告

下期情報，將是那個男人。。。！

無錯 就係基利巴特

唔.....識.........
未.....聽.........過..........

聽講係最接近黎神嘅男人

基爾巴特

有冇 知有乜軟件可以無視個MON嘅解析度嚟CAP圖

重.....玩.........啦..........

趾咗

唔好沾污我嘅愛衣女神

我都好後悔

贖罪啦 每日貼愛衣女神圖 愛衣女神就會寬恕你嘅罪行

吓？唔洗切埋條根源佢？

你鍾意啦

官網新已更

個肥仔乜水，冇玩閃3

咁重玩閃1啦

閃4官網好似死咗上唔到

企係3個boss後面有咩2c

黎神個同學，咁老嘅

太多人上...估計起過1億人上緊....

學長呀 我真係強烈建議你重玩啦......

無耳屎

黎神個同學咪=黎神個學長

啱啱先上到

同學可以解同校/同班

做乜啫你，同一間學校學生已經係同學啦

我宣佈軌跡撚俾社長撚到痴撚左線

AGGER

係咪有乜陰毛

Show Blocked User - Gonzalo

依度D軌跡撚愈嚟愈變態

重玩啦.......

show block user

...你講屎就得

試用手機cap

厲害了我的軌
反少一日

淨係睇咁大張圖已經夠我興奮到幾個月訓唔著

清過電腦CAP 2KMON係唔同D 不過CUT白邊無得度 搞到張張長短不一

起碼都一張圖一日啦

一張圖重玩一次閃2

要CAP上期拎嚟收藏

F社萬歲

聽日就88

又想推爆

見到有舖已經開訂

以後叫軌跡撚做撚哥

你同佢乜關係

shy
你明明知

我點會你地嘅事

你咪撚哥囉

你撚我咋

gay post

你地真係好gay

無上半日個POST又GAY咗

梳 冇上成日

請你去搵軌跡撚玩屎忽

又要比錢了
呢個金毛正

東山話唔想再見到你依個GAY佬

佢同亞莉莎都係金髮雙馬尾....
點解唔買亞莉莎？

清幾時貼好女仔圖糾正歪風

我諗住都買

學姐=惠>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>金毛

金毛係唔錯 不過
惠》all

愛衣>>ALL

惠>ALL

學姐

金髮

FGO 手足

台版羅馬孤兒

玩台伏咁睇唔開

so far玩到呢到又唔覺有咩問題
翻譯又唔差,代理又無玩野

我玩開日服在先所以冇玩台服
有時唔想比錢代理賺咪唔玩台服，直接課比tm

日服開個陣有玩
日日死server又睇唔明就棄左
台版出返先入去睇故

日版出泳裝尼祿個陣都課左
中完都係擺係到

btw 日版課金應該比sony食左一大部份水

同埋我所有frd都玩台服

日服是常識吧

我反而d frd玩日服

你地唔好咁啦

呢度乜野討論區話？

up錯，我所有frd玩日服

日本 fate gay order討論區

香港應該無乜人玩台版

睇黎下個post標題要變【好女仔\基佬\毒撚討論區】

撚, 全部都係軌跡撚

1001

使唔使咁快搶1001

唔快喇，2018就黎過左一半

咁3年前咪2015年

993

成班軌跡撚

下個標題唔會再有東山愛衣

新POST

Post霸

下次你開＿

CAP咗圖

軌